[一句講哂]同有男朋友嘅女仔表白係咪有錯

有人會評論做勇敢追逐自己嘅愛情
有人話係厹
一個正面一個負面
到底邊邊先o岩

係

表白姐 無咩問題
只係講出自己出佢既感受

的確
有旁人係會咁諗
但咁樣真係冇錯?

擺心入面算啦

無錯 係香港先咁拘謹

無錯
因為仲要問 做得呢步都知自己無可能撬到人跟你

除非覺得表完有可能

唔係就成人之美祝福人吧

表完 朋友都無得做?

愛情冇對錯架ching

如果個女仔過得開心咪祝福人地
但如果段關係過得唔開心，咪了解下再一定時機表白

表白黎做乜？想搏乜？
好心知人地有男朋友就唔好搞人啦
自己收埋係心入面咪算
等佢地真係分左手先表白都未遲

倒返轉，你自己條女比人表白個陣你覺得無野咪得。

我就覺得人地有仔就咪撚攪鳩人啦

Timing問題 唔代表你唔係佢真命天子架
佢好愛佢條仔既 你表完佢地關係都唔會有影響
相反 唔洗你表 佢地遲早都散
愛情無對錯既
中意就表啦

又冇話錯唔錯嘅
不過唔係最好嘅做法
如果你愛一個女仔
個女仔又同緊其他人一齊
個女仔開心咪暗地裡祝福人咪算
等到個女仔分手啦真係先再表白

你有條女 你想唔想厹同你條女表白

表左就係麻煩製造者.同人表完
你唔知個女仔點諗,又唔知個女仔又會唔會同佢男友講.
之後又唔知人地個男友點諗你.

呢D同朋友表達你鍾意邊個好過.

拍戲既話有老公都照表啦
大家夠成熟既話無問題

都係嫁，晒時間，但你講完一定會舒服d

我不嬲都信幸福係自己爭取嘅

佢有老婆仔女都係咁話

唔好搞人地啦，放係心味算

唔想，但我唔想唔代表人地唔會呀嘛，同埋我都好清楚人地唔需要理我想唔想

所以我覺得，你溝唔溝一個有男朋友既女仔，重點係你在唔在乎佢條仔既感受
你有權wfc既，但好自然人地都會盡力守護自己段感情

跟本你就唔應該鍾意人啦...仲要去表白

鍾意人係冇錯 打唔好向一個有男朋友嘅女仔表白
破壞人哋嘅幸福

你表咗人地都未必睬你
諗咁多做乜